葵芳準備開壽司郎！！！

新都會

又開, 好快會無晒水準

秋天呀

又開喺九龍

葵芳撚係九龍

有無聽過九龍貿易中心 知唔知喺邊呀？柒頭！

同元氣隻秋
不過識食一定過葵廣食問卷

點解葵涌撚同將軍澳撚成日都咁鐘意扮九龍

九龍貿易中心（英文：Kowloon Commerce Centre，簡稱KCC）是香港甲級商廈項目，位於新界西葵涌葵昌路51號，樓高35層，第1座於2008年7月落成。發展商為新鴻基地產，由啟勝管理服務有限公司作物業管理。第2座於2012年11月落成，並引入更多零售及飲食商舖。

名還名
區還區
香港地好多名唔跟區
有幾出奇呀?
惡就代表岩? 縮返落你老母個閪度啦柒頭

正, 屋企樓下開壽司郎
終於可以專登落去食甜品

有排

維基係人都改到

因為加個九龍名貴D,(另一方面，該廈所處的地段並非位於九龍，而是位於新界西葵涌，可是該廈不但命名為「九龍貿易中心」，更以「九龍西商業新據點」自居[2]。)

中環中心夠唔嚮中環啦

中國人做生意, 唔擴充到變過街老婆係唔會收手

老鼠先啱

西貢街係咪係西貢
木星街係咪係木星

D ON9仔柒左仲可以聲大夾惡屌人柒頭

中環廣場唔喺中環

咁人地一定打錯字啦

jupiter

劍橋護老院係英國？

終於唔係開死場間元氣真係收得皮

我係你柒咗就潛水啦

禁大埔道係咪又係大埔吖

想知呢份咩文件，想睇下

係喎 你唔講都唔記得新都會有間元氣

日本公司直營

屯市唔死啦都

一鍋蜂開
再一鍋蜂執

呢個位係幾樓

大西北搵鬼去咩

本身都冇乜水準

每區開一間都有得做
大型壽司鋪除咗垃圾元氣 就得返爭鮮

太古廣場

屌你老母咩，你平時係咪屌開老婆餅啊

佢都唔係住香港

荔枝角個間D中吞拿魚腩，Ｄ色好似變左有Ｄ暗啞，無咁新鮮

就近 美孚 荔枝角
佢當計埋新九龍掛

10蚊果個？

攞飛抄發達了

仲有有好多藍屍支持

係

你開個app 睇下幾多人等緊
每日最爆都係屯門

ching你好撚柒呀
不如死返入你老母個閪窿度乖乖地唔好出黎啦好嗎

咁都得咁太古廣場咪喺太古？

柒左

LM

donki同壽司郎
逆市擴張之王

過街老婆笑咗

日本城係日本牙，柒頭！

個post咁就俾人騎劫咗

不嬲都冇

元氣收皮未

路哥

大笑咗

咪再差D
變到爭鮮咁

第一次見到咁柒既假膠

屌屌屌屌 正呀喂

大埔道係深水埗吖，柒頭！

老老實實食過一次就夠 唔值得等咁耐

大埔暑假開

元氣準備全線收皮

美國冒險樂園笑而不語

而家開多咗 唔駛等咁耐
上次lunchtime walk in 15-20分鐘就有位

結左婚既就知呢句野效果同真個句差唔多

上次晚市等到狗咁 𣎴過lunch可能好啲既

不嬲都係低檔次架喎

啲飯都散既

潛啦你

幾時開港島

點解咁多認真膠

大埔有兩間元氣

葵興

點解沙田乜都冇

其實我都唔明點解葵涌荃灣唔係九龍

屯門有成個九龍半島咁大架
開多一兩間都仲得

屯門果間日日都爆到仆街

人哋小學都未畢業

日本都有500+間啦，店舖數量從來都唔係問題，有sop有中央廚房，人手夠系統好既話一間同幾十間都係咁

IP都唔使check

開多間係天水圍銀座
頂死元氣
仲可以分散下屯門

大埔至深水埗

d海膽都係

太和果邊好似無乜野食

一定好生意

呢幾日假期 12:00前已經無飛

佢本身有咩水準可言，驚唔衛生就真

德國寶

希望可以頂走埋大埔新達廣場間元氣

咁係因為本身多鄉下仔啫正常人都唔會入大西北

真 鄉下仔少食壽司

如果有線電話好似以前咁分返區號就唔會有好似哩個post咁,香港,九龍,新界都唔識分
HK:5-1234567
KL:3-1234567
NT:0-1234567

近火車站嗰堆可能租貴
第一城唔知有冇機

你弱智？

屌你幾時到沙田

馬鞍山都得架喂

覆機啦弱智

我屌你老母

不可作假見證

俾個讚你去醫下個戇鳩腦

大西北先最多人

叫自己巴塞球迷

幾時開喺天水圍

上環好似有？

ture

不嬲都無

我覺得荔枝角個間難食過佐敦個間

卡達拉娜 算唔算有水準

壽司郎自己都有啲問題
叫間鋪做荔枝角店（新界）
明明嗰度係長沙灣（九龍）

唔開沙田真戇鳩

都唔係好關事嘅
不過一早都差哂

輪到yoho都未到天水圍啦

見你平時開post都正正常常
做咩今日咁on9

有咩野開親係天水圍都出事
因為區內既人做野真係好撚差

佢自己都潛撚咗你就咪撚幫佢死撐啦

波台作風
轉個頭拖馬入嚟話講吓笑都咁認真

港島幾時先肯開多幾間

香港最高權力核心都唔係香港啦 係北京呀屌你老母

讀乞食科都狗眼看人低
大西北專科生 >>>>>>港島乞食文科

食問卷？

做乜咁留意me

最初個幾個月都正常水準，但我最近呢半年食已覺得質素開始下降，明顯差咗

你咁都搵到我好驚

之前食完第二日腸胃炎 咪能搞

咁老麥咪好冇水準?

大埔道真係有一邊喺大埔喎
柴灣角就真係唔喺柴灣

自從果個post就成日見到你 同病相憐

個租好金

知，喺葵興，唔係葵芳

咪無撚晒囉,
細個幾好食

以為你特登咁打

開多幾間すき家好過啦

黃店點會有問題 一定係你自己有問題

其實姐係有得堂食既零售店 全部都係廠攞黎 間鋪純粹加熱or上碟

都要切下炸下既

波台狗柒咗就話自己假膠 然後屌尻人真心膠

呢排壓力大？

屌 上環開到未姐

根本唔夠分店 間間都排粒幾兩粒鍾 廚房同侍應咁做法先無晒水準

柴灣角街係柴灣

屌到大西北開未

你做乜撚啊

真喎 同荔枝角一啲都唔近

樂富個間最難食
利申: 食過荔枝角 樂富 佐敦 黃大仙

五毛點會識香港野

follow返你先

一定大把青春囡囡

間間鋪overload

樂富嗰間都未收皮

裝咩修要半年租都蝕撚埋

傻西

巧惡

幾時到元朗

本身水準都唔高，係依個價位黎講算ok
另外樂富分店係最唔掂

柴灣角喺邊呀柒頭

咁都有得笑

笑咗出聲

柒兩次

壽司郎係有實力逆市擴張嘅
屯門店日日爆 其他店都好旺
本身連鎖壽司店又得嗰幾個競爭對手
龍門就真係擴張過度喇

日日落樓下排隊都得

應該店內養殖

今日收工去排有無機會做到第一個客

唔撚使覆個波台狗啦

咁沙田坳係咪喺沙田

傾既啫,同流水式咁多個鐘都爆 你方唔夠交租

更加迫

垃圾黎 個海膽食完臭撚到
跟住個帶子壽司 我唔知佢同爭先有咩分別
個茶碗煮 入面粒帶子 食落去壞左咁

都唔明點解有人追捧

500 兩個 仲要野食垃圾 何來價位ok 仲要加埋無20碟

因為壽司郎難book，所以我食元氣壽司，個個星期都食

圖中係我最鍾意既炸魚皮

食元氣仲好啦

呢度開起碼可以行住街等

搶到隔離生意

食完壽司郎再轉戰隔離葵廣食pancake
唔夠飽既屌埋章魚無雙 正呀

幾時去荃灣開

葵廣推介唇茶
桃膠屌打

其實佢而家係有本錢開

市道唔好 租盤一定平過以前

加上佢定位係平價連鎖壽司店 市場上暫時得元氣同爭鮮係主要對手

成日排長龍 點解唔開
何況都唔係好多間姐

有冇見過壽司郎有WALKIN 即入

巴打，係咁上下啦
500蚊當你全部食最貴27蚊一碟都有18碟
你去donki買都要啦

不如你介紹下D又平又靚嘅俾大家
等大家唔駛食劣食

開donki啦屌佢

平唔代表無質素同埋臭既 27蚊都係錢黎 我比多100 食峰壽司好過 但都有樣野可以讚下 就係個雪糕同拖羅係唔差

問卷難食到仆街
以前葵廣得一間 叫卷之屋 問卷特登係附近開黎抄佢
但難食幾十倍

之後而家話自己係黃店 就多咗好多連登仔撐
之後卷之屋就無啦啦俾人屈係藍

葵芳幾十年街坊會知

不如你介紹下D又平又靚嘅俾大家
等大家唔駛食劣食

原來係屈？
利申就算開咗幾多間都係食佢，個老細好慘做到陀晒背

你睇下全部話卷之屋係藍既都係hearsay 聽返黎
以前同老闆有傾過下 一定唔會係藍
唔信可以自己去問下佢同佢傾下

有次食完老闆主動同我掉垃圾 條腰咁後生就搞到咁 慘

幾時係荃灣開

正呀

佢真係好好人

俾人抹黑

巴打呢間睇落好似好寒酸咁
好似兆萬果啲放題
壽司郎個茶碗蒸靚呢個幾倍 $19
同埋三文魚壽司壽司郎 $12

終於

我個個係跟set送
壽司郎嗰個 個蛋又鬼死咁重味精味 入面粒飯立貝仲要係臭...定你淨係食過壽司郎嘅茶碗煮 可能係我個間咁岩咁閪呱

中環中心真係喺中環 中環廣場就喺灣仔

巴打講真你間野就算舊三文魚色水都好核突
啲碗碗碟碟都好寒酸咁

至於你問我係咪淨係食過壽司郎既茶碗蒸
我成日都食omakase
而都係覺得壽司郎個茶碗蒸性價比算好高
唔係話有幾正但一定靚過你果個
唔講啦等其他人評下理

中環中心都係上環tim

得罪講句小店嘅壽司真係唔敢食

師兄 你拎成千蚊一位黎比較？

幾時拎埋米子連三星嚟比較

不如掉番轉 你介紹返俾我同價位既 比我見識下

係，新界鄉下佬唔識，自吞

人地唔係拎黎比
係話自己平時都有食開茶碗蒸姐
中文U?

又一間藍店！

日本迴轉壽司連鎖「壽司郎」將在中國大陸開店

不了
偽黃店

經營迴轉壽司連鎖店「壽司郎「的日本Sushiro Global Holdings於12月24日發佈消息稱，將於2021年1月在中國大陸成立運營迴轉壽司店的子公司。

送媽媽去劍橋

下
睇外新聞啦
經營迴轉壽司連鎖店「壽司郎「的日本Sushiro Global Holdings於12月24日發佈消息稱，將於2021年1月在中國大陸成立運營迴轉壽司店的子公司。

奶共
收皮啦

力爭2021年4～9月在中國大陸開店。目前討論先在廣東省開店。該公司認為，廣東距離其開有6家門市的香港較近，從物流及人才方面來看，較容易進駐。之後將陸續擴大開店地區。

在日本以外，壽司郎在香港、台灣、韓國等地開設了40家門市。社長水留浩一介紹稱「我們打算2021財年（截至2021年9月）在中國大陸和泰國開設2～3家門市」。計劃在日本以外地區最多新開28家門市。

嗰到仲係中環喎ching

我好興奮

珠海書院唔係珠海

大廈名叫九龍就代表果區係九龍？

自卑嘅人鍾意自抬身價

痴線

sor

呢間定位就係類似爭鮮咁
只不過爭鮮特別難食

巴打，其實你個火灸三文魚都話要27
最多咪同壽司郎一樣食咁多碟
同埋壽司郎個火炙三文魚腩賣12
你間野其他魚只可能更貴
條數點都計唔掂

好唔好食我唔敢俾意見啦
始終我冇食過

傻閪

佢個位唔係頂走超級城嗰間咩

幫推thx

大快活我屌你老母臭閪！又係咕嚕肉飯啊我屌你老母！

同你差唔多水準

開幾多間都係排唔到

係，不過新達又開左間元氣

正呀
可以瘋狂咁食

所以開多2間應該先夠座

開哂18區先試到

屌 I am ready I am ready

富泰開都唔怕無客啦

明明排到仆街，連登仔話人無水準
利申：唔願排咁耐，無食過

好難食

同你老母一樣

新鴻基係人都改到

港島東呢

仲係時代開多間元氣

幾時到荃灣

明明立法會選舉一個係新西區，一個係新東區

排撚到先算啦

正

本身都好差下係得d 蝦可以一戰

幾時先開返間喺荃灣

去荃灣算啦

9up

計埋其他未開張嘅原來已經開成10間分店

你先係柒頭on9仔